［真心求救］同男朋友嘈咗，點樣氹返佢好

我份人好男仔性格真係唔識點氹人。

個晚唔記得嘈咗啲咩，嬲嬲地咁衝口而出講咗句：對唔住，我覺得我地無可能再行到落去。

雖然最後都挽回到，但有講過就係有講過。搞到大家都無曬安全感。我好努力想去補救，同堆想氹返佢。

好後悔，當初咁嬲講咗呢句野，但其實我唔係想咁。只係覺得如果好似一開始咁，叫返佢英文名，我同普通同學、朋友都無分別。因為唔知幾時開始，我覺得佢會係陪我行一世嘅個個人，所以我一直都叫佢老公。

但如果叫返佢英文名，咁姐係其實我地嘅關係已經淡咗，而且佢未必會係陪我行一世個個，而且佢不嬲都叫得老婆，如果再唔會咁叫，其實大家都心裡有數，雙方都未必會係陪到對方行落去嘅人。所以我句我覺得我地行唔到落去嘅意思係咁解。

但講完我先發現其實未必一定要咁，我想補救，我唔想同佢散，我其實係好想同佢行到最後。

最後俾我挽回到，但咁又點？傷害已經造成，我真係唔知點做好，要點做先可以令大家有返安全感，同埋氹返佢？

我好想知。

我好天真咁以為大家都話當無事發生，可以好似以前咁係可以做到，但原來唔係。

其實個晚之後，到呢一刻，我信仲可以補救到，我地仲可以一齊行一世。

傻豬，我真係唔想同你分開架，搞成咁係我唔啱啦，對唔住。

所以各位巴絲可唔可以俾小小意見我，話我知可以點氹返佢啊。

Sorry for 1999

利申：真絲

依幾日睇得太多gay post有心理陰影

你係男人
咁梗係男人性格啦
講出黎都多餘

點解唔面對面講番依番說話

Too long didn't read

Btw 含佢幾野應該會回心轉意

你可以試下比篇野佢睇or直接同佢講

⋯⋯我係女好冇

已經試過真接同佢講

做返d以前你以前對佢少做既野
例如主動幫佢含
雖然唔係幾正經不過多數男人都會幾受落

咁佢咩反應？

可能佢係0呢

挽你老母

挽回，唔係呢個挽咩？

佢叫得俾啲時間佢

其實，我真係絲打嚟架⋯⋯

而家面對面講過啦

俾佢中任玩廿四小時應該下到淡氣

有咁簡單就好

仲以為係肥絲大隻出post

我瘦底

我真係唔知點做好，以前鬧交都唔會唔開心到第二日。

我唔想放手，亦唔會放手。

咁咪比少少時間佢囉
同埋你最近同佢相處好似平時咁，唔好提返起，等遲少少在道歉一次
（利申：從味有女，但參考下）

準備下d情趣野，唔難既

講下回憶同未來可能幫到掛
利申：O1

我唔提，佢都提

呢個可以試下喎

我都係

認真，有d嘢講左出口就返唔到轉頭
我係男人聽到你咁講我都會好嬲唔想理你

我都知係我衰，所以先想諗下點補救，不過好彩嘅係佢無唔理我

我知要氹返佢，等佢再信我都無咁易

你講冇可能再一齊行落去應該已經令佢絕望左

我知我唔應該咁講，所以想補救。只要佢仲同我一齊，我唔會放棄。

一齊左幾耐
你地幾大
平時節目會唔會有驚喜

做一樣你以前未做過既事
例如煮飯/diy/整甜品
等佢感動後先最後同佢有個心事台時間

一年

廿歲

會

拎你最大ge 武器出黎啦

認真，做返個女人
等佢有返男人既尊嚴

呢啲我有做開
例如佢最鍾意嘅芝士蛋糕

仲有因爲同唔到佢去睇流星雨而整嘅星空瓶

用嚟氹佢，接咗我好耐嘅紙心心咁

比佢中出三次

平時都有，係佢面前我好嗲好痴身

今次係我做錯，我想係我氹返佢，唔再係以前咁就算係我錯，只要我唔開心，都係佢氹咗我先

其實唔洗準備咩 如果你係真絲 面對面哄番佢 佢仲愛你既話點會唔受 相反就

唉，佢受啊，但都係唔開心，都係無安全感

即刻好返：比佢中出

慢d好返：煮d撚手野過佢食

佢鍾意食嘅野啊

好啦我試下先

未必關你講果句野事,

可能佢係care 你地嘈交既野(不過你又唔記得左嘈過d 咩)

唉，就係關個句事

預料之內啦 心病還需心藥醫 放多啲心機去關心佢
留意下佢既需要 預先準備 做一啲令佢覺得被愛既事
最緊要 以後小心自己講既野 咁應該會好啲

睇完你個蛋糕，我都好感動！
陪佢完成近期想做既野，想睇既戲，想去既地方
希望你成功

多謝

好，唔該

Any proofs for your gender or no discussions otherwise

唔知點證明好，唯有搵自己間房啲相俾你睇啦

個日真係唔應該衝口而出

男人都係口硬尻軟的

大家互射一次就無事

絲打

面對現實啦！你有鳩架！

真係女，完

有無人同你講過你份人太過認真

呃，有

飛去最尾睇左有冇互射先敢由頭睇

老老實實做咩平時互相用親密稱謂叫大家
又無神神要改口叫返英文名

個日唔知嘈咩，嘈到最後就變咗咁

平時多唔多嘈交
記住容忍係有個限度

你仲要講句咁既野
可能積埋積埋佢對你都心淡

多⋯⋯

咁到底我要做啲咩去補救？

你可以坐低慢慢同佢傾你有咩唔開心
唔係叫你唔好嘈
但唔好下下一有咩不滿就嘈佢

同埋唔好成日攞分手要脅佢
你試諗下如果你地調轉角色
你會有咩感覺

好啦